九月一 全民大三罷

街頭抗爭唔係話冇用
但事實上香港人冇決心好似俄羅斯咁癲
更何況人哋係戰鬥民族

國安法殺到已經係鐵一般嘅事實
我哋得返一個最安全 最能表到態
最有影響嘅行動
就係全民大三罷
我懇請所有工會 學生會
係依半個月時間好好組織 策劃有關罷工 罷課嘅行動

子彈無論練幾多體能都擋唔到
罷工罷課罷市只需要乜都唔做便可

我哋冇得再犧牲手足
少一個就真係少咗
冇得返轉頭

求下大人罷工罷市
學生嘅罷課

光復香港

時代革命

WFH咁少人 再搞罷工
黑警睇住地鐵站黎捉手足

樓主訓醒未？
正視現實啦

個現實係應該全民收皮定點

同香港人講罷工

係咪天真過天真嬌

樓主 你的目的何在？
有沒有依現正環境作建議？
果市如此 同罷工有何分別？

on9?

五大訴求算唔算係目的？
依家個市道係差
但未去到幾乎癱瘓

送頭送係去我想問
三罷都叫送頭？

想知ching有咩高見

運動最白熱化時期都吹唔到好多人罷工 咪講依家

又係呢d 三罷感情勒索post

學生比你水晒上街，再比狗鳩拉
你就un un 腳係部電話面前叫人be water

點解唔自己跟和你lunch條友做先？

上次護士封關罷工單野失敗
證明唔撚work啦
仲係到ff 三罷

仲有林奠防疫柒左搞到而家香港咁，佢都未驚啦

無謂野唔洗再做

仲五大訴求
求你老母咩
仲當支共係你阿爺去求佢比呢5樣嘢你

香港獨立 唯一出路

咁有咩行動對你嚟講唔係情緒勒索啊？
un un腳等靠美國佬救？

香港獨立係對抗成個支共 唔單止係港共政府
連一個港共政府都搞唔掂
講獨立
香港人有咁嘅決心？
定係當口號嗌？

咁你做順民咪算囉
你都講到香港人係冇決心
仲叫人出嚟做乜

覺得唔叫失敗 係開始有成效 關口一直收緊最後醫護3千幾比4千幾
Btw醫護預咗罷工 就會搞到醫院有病人有惡化架啦
但有4千幾人頂唔順啲病人辛苦 最後決定唔罷工

以前就話香港人冇工會傳統，做唔到罷工
到而家啲新興工會全部沉晒

都真係幾可悲

獨立好似烏克蘭咁
會流血會被捕
但所有野都話會送頭 不了
你再睇番民調港獨支持率10%左右
除咗三罷
可以做啲咩？

而家少左人開工
冇咩人返學既情況下搞大三罷

天才

暴動就暴動啦屌
大三罷

係

依家放緊暑假緊係冇人番學啦
你又知9月仲爆緊肺炎嘅？

多人個陣又唔撚做？

送頭啊 民意會輸

香港警察就係中共嘅代理人戰爭
就算你勇武打得贏，你都傷唔到幕後大佬嘅一條毛
所以所有流血被捕都真係送頭

主動製造香港經濟大蕭條係一條出路

一鼓作氣，再而衰，三而竭

依家已經無可能再攪罷工，愈做只會令本身想參加既同路人更失去信心，愈黎愈少人

等下一次契機啦

你覺得有用咪去做
咪撚講到香港人冇被補冇流血過咁
同埋要有心理準備搞唔成
香港人最撚鍾意返工

楊焗腸都出嚟講咗9月唔會返學校上堂啦
罷咗課冇開zoom上堂又無畫面比到連登仔睇咁場運動咪又要輸第唔知幾多次囉

認同要大三罷先有壓力比政權
但做法唔係你開個post 就可以成功

呢一年搞左幾多次，都唔算成功，你係應該諗下點樣可以煲到個水溫，全民大三罷

都唔撚明
屌你老母三罷一定要走出嚟街頭抗爭集會？
靜靜匿係屋企都夠癱瘓到啦
定係你係要被罷工個啲撚樣啊？
屌完又冇建議 戇尻

我學生
之前都有罷課
班大人唔罷工我都冇計㗎喎
你屌我都冇用

sorry依個真係駁唔刀

真 但係我窮撚學生走唔到
樓主走到好快啲走了

大三罷+唔出街 咪得

算吧喇樓主
而家嘅連登已經唔係上年6月嗰陣嘅連登
呢度充斥住一堆飯民PR,黃衞兵同埋幫自己老細保住議席然後再保住自己份工嘅議助
但凡唔認同35+,唔認同制度內改革嘅就會俾佢哋打成5毛/鬼/熱狗
永遠只會覺得和理非先可以贏到呢場抗爭(近排仲要話勇武喺成場運動無用)

我勸你都係唔好嘥時間喺連登吹雞
去返其他地方拖馬,tg又好乜柒都好,起碼仲有啲有理性肯講道理嘅人同你有傾有砌

唔甘心亦無能為力
同時
覺得香港不值可憐

上年既環境都罷唔到
宜家罷條毛

風向依啲野真係話變就變
即刻比班連登仔點撚醒曬

香港人奴性重 唔真係殺到埋身都唔會行動架啦
以往參加大三罷絕大部份都係90後00後
有家庭既人 罷幾日工好似會死咁 真係唔夠錢
有心都會問身邊嘅人借住少少先啦

再者 依家除咗國際線同籌備或引發罷工 都冇咩好做到
都去到攬炒既時候 香港冇左重要既金融地位
罷工一定可以比到政府最大既壓力 但香港人要罷工又要保障 有工會又唔加入 入咗又唔投票
罷工既話埸運動一早完咗啦
之前籌備左咁多次都係咁樣
覺得依家要等一個機會可以觸發罷工嘅姐

你咁樣行唔通的, 你罷得一日半日, 政府點解會踩你?
要罷就起碼要全民罷足一個月, 但而家好明顯唔存在呢個條件

場運動其實已經完左架啦
再搞大遊行想知有幾多人會出黎
有冇5萬